頭先考listening果陣好似受到干擾

楂既

😏

蓋清我又要等下年啦

出年再黎過lo

有幾分鐘收得好差

係
每次干擾維持1分鐘左右

叻既話，唔會比果幾分鐘影響到

我原本aim5**
宜家得返5

我做到一半就訓教 橫掂聽唔到

蓋ching真係好賤